如果D&D去拍Avengers會點

Tony冇其他對白，除左一句：They are my stones
Dr Strange於打鬥時反白眼，未知有何作用，唔需要交待
Thano會比Nebula用刀仔拮死
Spiderman, Hulk喺Avenger headquarter倒塌時走唔切，磧死左
Thano死於刀仔後，大軍撤退，觀眾期待既大戰打唔成
無限手套就比Captain Marvel拎左，然後飛走左，之後冇交代
Ironman去左北面既加拿大定居定唔知做乜野，唔洗交代
Black Widow搭船越過太平洋探索新世界
美國隊長唔再做隊長，比左個隊長比救ironman個細路做
其他重要人物全部都走晒，離開左avengers, 當完左

啲人叫tony戴手套
tony: i don't want it

俾個冇乜貢獻既人例如luis做新avengers阿頭

係戰場打打下地下會見到有杯starbucks/水樽

Bucky隻機械臂某啲鏡頭會變咗真手

係地下見到cheeseburger
但唔係Burger King係老麥

Loki Battle of New York 之後跪喺地求Avenger唔殺佢
然後俾Hawkeye用刀割頸死

Rocket 會比人棄養，佢唔記得自己唔洗人養。

Thanos去搵支持自己o既永恆族幫手，嚟度地球一句對白都無就比Hulk滅團。

還石嗰陣

D&D: Captain America kinda forgot about red skull

可以拍到avengers8